【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic7 (10) - 話咁快又1001

廠商
世曼凱代理
Super Creative 開發

三個SER
1. Korea Server(已於8月30日開服)
2. Asia Server(預計11月8日全新開張)
3. Global Server(預計11月8日全新開張)

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

巴哈姆特

IOS：

Android：

首抽評價連光暗：(2018/11/15版)
已連絡樓主，可以網但不能轉圖
所以要睇麻煩入一入巴哈睇

事前序號取得方法，仲拎到
但只限AN機
IOS巴絲可以試下用電腦模擬器拎
QOOAPP>活動>用QOOAPP下載>安裝完>拎序號

拎完點用?
進入遊戲大廳 >> 右上角「最新活動消息」

>> 右上角COUPON鍵

>> 輸入獎勵序號

*一個遊戲帳號只能使用一次事前預約獎勵序號（無法重複使用）

新手入門 - 首抽抽乜篇
(By 薯丸)18/11/11

5星就專注木奶先 ，有佢+啲3星都夠過10-10

如果抽唔到5星木奶，有以下兩隻4星火奶/水奶都可以一戰
聽聞火奶係應用上仲好過木奶

好用嘅盾就5星水盾一隻(男人 )

4星木盾一隻

依隻3星個人認為係必備必練，一刀拉起成隊行動值，波波又大
唔練點對得住自己

3星三戰神

一：毒弓玩%數 ，靠佢毒鳩死晒ON9BOSS

二：火爪，極似LOL Annie 4攻2暴，簡單暴力
畀你見識咩叫3星>>>>>>>>>>5星

三：暗槍(強烈懷疑人設條友睇過鬼父 )
依隻普池唔會抽到嘅，同埋靠任務可以取得，見啲大佬介紹又係3星正嘢，同技能有動畫

基本上我講嘅都係好表面，想深入了解可以以下網站了解更多

新手入門 - 首抽點抽篇
(By 薯丸)18/11/11
抽抽分兩種，問下自己想刷單5星定多5星先
如果只係單5星嘅，請睇300抽
(單5星開波就唔使頭七抽，直接到1-10玩300抽，因為單抽100石，儲夠950可以換十次單抽+送3隻企鵝你咬下 )
如果係多5星嘅，請睇頭八抽

頭八抽
多五星一共分兩個階段頭八抽+300抽
首先要靠頭8抽(每日免費單抽+信箱拎4單抽+300石)
但如果刷咗陣都未掂就不如快手單木奶開GAME好過

推到1-4開咗召喚後去信箱拎4抽(20個書籤，5個書籤為1抽)+300石(100石=5個書籤)
頭8抽你覺得OK(最好緊係中木奶，因為有UP，當然你中咗其他5星都可以去，因為出無UP嘅5星機率係=0.45%，平均無UP嘅每隻5星係0.02647%，或者新手入門 - 首抽抽乜篇提及到嘅4星火奶水奶/4星木盾/3星火斧/3星毒弓/3星火爪等)
頭八抽合格後，可推主線到1-10進行300抽

300抽
完咗1-10會畀你任你抽30次10連

抽完後

唔啱就繼續【??/30 再度召喚】，而??就係你抽嘅第幾次
啱嘅就右邊【確定召喚】，鎖咗就無得再抽
但你撳完之後系統都會再問多你一次，所以睇清楚唔怕撳錯

如果你唔肯定係洗定鎖，可以撳左下角返回出返去，唔使怕系統洗咗
因為只要你一日未鎖同未洗，佢都會KEEP返依十抽嘅結果畀你

好運起上嚟300抽會中到木奶，但衰起上嚟可以0五星
到最後30/30嘅時候，你唔會再有得洗，因為只會得返鎖依個結果

新手入門 - 【聖域】升級推薦順序篇(By 薯丸)18/11/15
先旨聲明唔係一定要咁升，要點升好自由

升級【聖域】
需要【歐勒畢斯氣息】

取得方法請睇地圖有顯示依粒嘢嘅圖，三星到就拎到

【聖域】
目前一共四個區域，如果未開齊就Keep住推主線
【精靈之森】
【歐勒畢斯之心】
【指揮總部】
【鋼鐵工坊】

首先升【精靈之森】【0/3/0】

原因：開晒三個，一個整企鵝做三組妹日任
另外兩個全力整白狼
當然如果你想減整嘅時間可以升埋做【0/3/3】

之後升【指揮總部】【3/1/3】

原因：為咗換到【T5 劍鬥士套】(共4件)
買齊一共需要4800征服點數
而征服點數如果只係靠PVP，唔係唔得，但唔知要打到幾時先會齊到依個數
所以扣少少體可以定時收到一定嘅征服點數何樂而不為

升完之後盡力搵啲可以40%晒嘅任，我自己就做依兩個
因為咁啱可以40%

至於【歐勒畢斯之心】同【鋼鐵工坊】
就睇返自己需求會比較好
如果係比較休閒Hea玩嘅，升完上面嘅
【精靈之森】【0/3/0】
【指揮總部】【3/1/3】
後，可以先升滿
【歐勒畢斯之心】【3/3/3】

但如果好想快啲整裝嘅，就升
【鋼鐵工坊】【0/3/0】
嚟提升出現英雄傳說機率

新手入門 - 公會篇
國際服【LIHKG】，要入會請留名
如果有其他巴絲會或者其他服嘅巴絲會需要收生都可以同薯丸講聲，會加埋落第一頁

入會後請立即到主畫面點選【騎士團】

請每天進行以下四步
幫助公會變得更強大

一：【簽到】

二：【資源支援>請求支援】
揀最低級嘅符文(咩色都得)，因為互捐可以賺勳章

三：捐贈
有幾多捐幾多，最好捐齊，因為每日其實有限嘅上限(錢5萬、勇氣3粒)
所以每人每日捐齊，我哋就越多資源買10%經同10%錢

四：每週任務(每週重置)
基本上同啲日任差不多，每日做齊日任唔難的
打怪任唔知打咩圖就只要點選(前往)，系統就會帶你去到該地圖

新人入門 - 5星狗糧大法篇
(By 薯丸)18/11/17
唔想睇廢話可以直接拉落去睇【懶人包】
首先，我哋成日講嘅狗糧、肥料有三大種

第一種：【幻影】
幻影目前我取得嘅一共有種，取得即為Max Lv，分別係

原2星【銀光幻影】

原3星【金光幻影】

原4星【紫光幻影】

第二種：【原2星1 Lv肥】
普通刷圖出嘅原2星，取得即為1 Lv
數量繁多，不能盡錄，總之入手即為原2星1 Lv

第三種：【原2星5 Lv肥】
友情召喚取得，取得即為5 Lv

當分好依三種肥後
謹記【幻影】比普通肥取得經驗會較高
所以升Lv多數會用【幻影】，食就食普通怪

咁較高又係高幾多?
我以一帶3為例
4星【金光幻影】、3星【銀光幻影】同一般2星肥嚟比較
就咁睇可能差好少，但少數怕長計，刷十場落嚟就已經差過千

講咗咁耐咁到底點升5星肥呀?
首先鳴謝神之馬撚巴打提供5星升6星嘅圖

可以見到升一隻5星上6星，需要5隻5星肥
咁一隻5星肥點誕生?
需要四隻4星肥
咁一隻4星肥點誕生?
需要三隻3星肥
咁一隻3星肥點誕生?
需要兩隻2星肥

首先利用原2星Max Lv【銀光幻影】食兩隻2星肥成為3星21 Lv【銀光幻影】

然後拎3星21 Lv【銀光幻影】去刷圖吸經

至於刷咩圖其實好自由，刷活動又得，刷你主力剋屬嘅圖又得
總之刷得順手就可以

最後將3星Max Lv【銀光幻影】升級成為4星31 Lv【銀光幻影】
咁佢嘅任務就完成了，因為【銀光幻影】最適合做4星肥
畀4星Max Lv嘅【金光幻影】食嚟做5星40 Lv嘅【金光幻影】做5星肥
因為步驟相約所以就唔重覆贅述了，反正就只係數量上嘅分別
升嘅方法都係一樣的

【懶人包】
【銀光幻影】升到4星停，成為4星肥
畀【金光幻影】同【紫光幻影】食上5星
儲夠5隻5星【金光幻影】畀你要升做6星嘅英食上6星
當然啦，你想升埋【銀光幻影】做5星肥，食普通怪都得
但點解唔升普怪我上面都講咗理由，如果你覺得唔適用嘅就用你覺得可行嘅方法，因為驚係死嘅，人係生嘅，你想點玩都得的

如果都仲係好亂嘅話我再睇下點寫

有無大佬借我木奶

1010打唔贏

1010你咩陣 我都打唔贏

想問下木奶同火奶係咪撞咗？

仲有冇公會收新手？

國際服

同琴晚一樣

隻王係咁暈癡撚線

琴日入坑，木奶起手，各位幫忙睇睇點組，暫時打到2章算輕鬆，岩岩見到係唔係仲有亞洲會入啊？

連登聯盟
每日開buff

唔多夠傷咁
我都係咁比佢暈死

呢個開局都算歐洲人啦

個女主角無用架啦
留番d力練第件

我都唔點好

差一隻三星肥就 升到6星啦

亞服可以加我

女主角換可以狗上去

呢個徽章點拎

感謝你，once

一日做一次七妹任 做夠15日就拎哂

記得仲有一個 上市活動頁面都係可以每日拎野

一樣要禁入去先有

ok

老友你爆左好友

你咩ID 打埋依關出去刪

一下子

每日做哂每日任再禁番入去就有一個

炒左3野光暗已經唔想玩

睇埋22號先啦

隻火狗有冇用架？

申咗
Ryg3

22號有野up?

咩火狗

大家覺得邊隻坦好d?

非州難民同鄉會

緊係50LV果隻
除非你再練過

我要練到隻火斧可以同1010隻王隻抽

炒成點
光暗好多3星都有用

原來我仲沒夠lv入，可以留一位嗎？

木先岩，成日記錯佢火屬

火果隻好小小

好，咁我唔升水盾住了

呢兩隻有無用

連登聯盟

仲有無位？

邪教斧兵難中過木奶

sor原來我1001左 做緊野無留意

22會有咩發生? 新pool?

完木奶POOL 唔知會唔會有新POOL

下低果隻唔差

我改番無條件
巴打唔限lv架,不過岩先有巴打入, 暫時full左
後日應該有位
有意留id,留位俾你

暫時full 左

出左木 火 仲唔係水龍槍？

收左你
你果咩id 黎架

其實條公會經都唔知點升

好感度升到最高有咩用

我id 劉海欣
唔該巴打你

咁好多人會破產

無事

課多轉788

鳩改
依加好後悔

多D表情

要升?
我睇巴哈話兩隻都唔勁

好

3星法真係無用
下面果隻我無唔知

光暗池非洲 3屬池歐乜都無用

屌。。原來成就個到要睇左video先解到d buff

有人都為左隻火坦抽左6PACK啦

駁唔到

仲有記得活動係要禁入去先會拎到野

六星六星

我都努力緊最後一隻肥
6星暗槍
但係催化劑一粒都未打過

RE:【心得】這款是不是近年來少數真的能被稱為&quot;手機遊戲&quot;的東西了?

希望大家可以捱到2個月 我一個禮拜都捱唔住

我而家升暗槍啦

返去GC懷抱啦?

唔洗農

我加左你

農到頭4隻6星已經可以養生

點解你有咁多錢
我好缺錢

係咪想單機

淨係見到隻 光之瑞兒

唔該

我好畀心機農先升到6星

嘩屌，有暗拳已爆機

你痴左線？自己覆自己？

你地睇緊乜撚野

原來改左名 我仲以為乜水

打曬催化劑啦

乜原來有點歐巴打仲有上水 唔怪之得我見你地自己覆自己啦屌

GC都要SR肥

咩新ID

咪上面個暗拳光補囉

置頂建議個到
點解唔升兩星兵仔到三星 再去餵滿Lv三星狗
而係建議用未滿Lv三星狗 去餵滿Lv三星狗

又黎曲線哂歐
回人無錢都要貼一貼暗拳

唔知 我完封左條傻鳩 係你地先會仲咁好人覆佢

仲有人未block

得你地先會唔完封佢等佢有機會係到有點歐

我對曬冇咩所謂

可以問返薯仔巴 / 女人巴
我估都係差咩野就用咩野

進化石同怪獸卡簡單好多

此風不可長

邊有咁多銀狗直接餵

依家人又無 錢又無 狗又無

同埋1帶3 金狗銀狗 都仲有個位升兵仔

其實可以 只不過用3星狗餵3星狗快d咁解

晒無問題
回一回都要貼隻暗拳有點鳩

未就係下下無所謂先有咁多依家撚屌

薯仔同女人都係同一個人黎

怪獸卡成日唔夠要抽好煩

咁要等佢出黎解話

世界3 遠征隊開齊之後就養生

其實前期為左快D有一隻6星 用銀狗食2星上3星之後比金狗食上4星都得嘅 不過後期當你2星怪獸肥都多個陣未將佢地升左上3星先食

GC我覺得煩係打RAID到 勁難過

一隻6突拉斯一隻6突RAY 其他是但

12抽中左J圖兩張

真係ALL IN 資源去谷一隻

依家改左只要過左challenge其他難度都自動過埋

咁好

不過我依家銀狗同2星肥都多 可以慢慢搞

愈黎愈方便唔洗撳咁多下

唯有慢慢儲 錢又唔夠

之前配裝推薦個張圖話水鐮刀用4攻2爆
我覺得D狀態好難上 係咪用4攻2命中好啲

LM

屌你老母有點歐 嬲嬲地再課先

水鐮d出血好易上喎

依家先兩星期姐

咪撚同佢癲啦

推爆佢

係 其實唔洗咁急 我整好5隻5星肥都唔會升6星住 未有邊隻岩我心水上去

g持

慢慢啦 急唔黎

但係歐皇再一隻就收檔

有兩隻眼鏡娘
升夠4隻5星狗就食左佢算
除非抽到光暗5星

打卒仔易 打PVP同打BOSS成日上唔到

2隻水鐮 你升3隻狗上5星未夠

因為有時d boss係免左狀態

努力再刷

係wo 3隻先岩

剋屬先難上

水鐮其實幾大力 2技打過半血又打多下 pvp 好洗好用

你呢隻game課左幾多?

邊隻眼鏡娘

剋屬隻隻都難上

上狀態計屬?

好似係

閃就上唔到 好似係

剋屬好易閃
閃到就上唔到狀態同打少D,而且仲唔會爆擊

所以我木奶無比過人地隻水鐮打到出過血

我覺得呢個可以放上第一頁

亞服仲有無錢會入

ID: vshangxd09

長知識了 所以照舊4攻2爆?

公會

我隻火盾一萬血 比殘血寶馬一刀收左皮

係 命中我覺得對水鐮黎講無咩用 裝暴擊博佢打得痛D仲好

又一個post點追啊

又一個歐洲人

岩架啦 多D人上黎貼張圖曬下自己有幾多隻重覆5星一野谷上六星 又或者上黎貼張圖話自己10-10一抽中光暗5星 咁去推POST

屌奶星原來克屬咁撚緊要

亞服ser求公會收留 id 禦寒流動數據

LIHKG 仲有兩個位

想問下火盾可以帶到肥嗎？

蘿莉火盾

新post留名

紅色人參係咪仲未有得換住？

去迷宮搵神秘商人用4/5支普通參換
或者打塔都有得拎

普通岩岩用左黎升技

有無固定位置？
淨係遇過一次

唔清楚
等其它巴打答

女主換畜牲，應該有啲前途

每日做曬三條臭閪啲任就有

新火坦pvp招挑機好勁

有多啲表情

我都睇到一頭霧水

原來係佢，block左乜都睇唔到

想知巴打咩事踢我
我無上半日渣喎

想知改左咩名

佢真係好柒on9

見到個0貢獻 off有一日啦
你叫咩名 加返

完封佢啦屌 過街老鼠仲敢上黎講野

因為我兩部電話玩
另一部唔攞出街

算啦由佢
不過覺得下次可以講聲姐

佢改左名叫有.9

小太陽點撚樣刷15粒呀
隻火法上唔到覺5呀

我見到 佢要做小丑未由佢 不過我完封左佢 無眼屎乾淨盲咁解

亞服LIHKG仲有3個位
有冇巴想入

原我依家有成百幾隻肥係到

升技能係升左輔助角色先？

我升左木奶D技先

冇木奶 光太 木弓 攻擊手 邊個好

攻擊手係邊隻？

光補for sure 無縫加攻防

就黎課完十次月包

水刺 暗斧

何事落到這收場

唔升住都得 我覺得無咩必要咁快搵一隻去升技

仆街 光太仲要咩K形果凍

亞服仲有冇盟，想apply
名TaurusS

LIHKG

國服 仲有2個好友位
黑到無朋友 加左留低名

已申

788x10=7880 每個pool都咁課法真係

申左

多謝課長令大家有game玩

無課長支持EPIC7唔會有今日

最低消費，果啲新手包升級包仲抵應該都有課埋

想問下退公會要等幾耐先再可以入

幾時到我有點歐 我一隻夠架啦

24hrs

Added 記得每日貢獻 換人蔘

你抽哂我D火坦仲唔歐咩老細

原來隻狗有屬性

你應該改名做有點非

曬吓命先，終於刷齊6支乜鬼茅，今次真係好𨶙歐

我都齊
但我覺得抽番黎既先做到歐洲人

好撚快手

本來我對曬命呢件事冇乜野
但條友實在曬太多次 厭煩到我都block埋佢

有D野 真係見好就收
第一次就當你真係分享下 第二次之後都仲係咁 就真係唔知有點鳩 直頭係戇撚鳩

50次緊急先攞命

用肝去農同HEA玩既分別

刷邊 求建議

係，有體就消去刷，無乜停過

隻game出無耐，已經block左兩件
好似特別多煩膠咁

困難1S3，多得呢度啲巴打建議，易出好多

轉場先咁

畸形果凍好撚難出

證明隻game 5星好撚難 唔好話光暗

我佛系算 隻暗槍仲係3星

可能D人見韓仔GAME抽野特別閪想曬下覺得自已好威威豬掛

仲有邊個

岩呀。。我都係得15次。兩日啦

Block左就算
我廢事眼怨

不過有點歐都帶左好多歡樂俾我地，超越香港，衝出台灣真係靠佢

我應該估到係邊個

但係我未接轉職任前已經解左22次啦，佢唔計數，所以有心玩暗槍，真係早啲昇50有著數

個天睇黎要我練隻暗拳殺手

sss

3s陣型

依隻我都ss左

我仲以為陣營最高S
係咪幾多星都係一樣升法 5隻上SSS?

啲煩膠早block早著，完全無討論價值
Block左無蝕底，啲回覆毫無營養

5星一食就上b
3星要由d慢慢食

防暴擊大師

真 要推post都唔洗靠佢地

困難1S3 係邊黎?
搵唔到1S呢張圖 世界1-3又無出把野
求救

第一章 s3關

無跟開 巴哈個個係佢黎??

唔該越王巴

由你50LV 禁入轉職畫面開始計

深淵套吸血可以畀邊個著

岩岩打PVP見到隻火斧打三千吸千五血
吸咁撚多架咩

吸血裝

吸血裝吸20%姐 點解佢可以吸一半

佢本身普攻識吸血

原來識普攻吸血
以為就咁打一下

其實光暗真係得4成係好野
就算比你重刷一樣都有機會收皮

原本有水刺就玩啦
隻驚刷肥好重要
同埋火奶都勁

火奶之後仲勁過木奶

其實4星水火木同5星木奶點排?

水剌. 暗槍

光 > 火 > 木

唔係1S，1S3 係1入面嘅支線

已經開刷緊仲未見過

我覺得pvp水奶好似最勁
4星木奶係邊隻我都唔知
4星火奶就cd短過5星奶
但係木奶可以普攻回血
即係每turn都回到血
我覺得都係睇屬性做人

水刺都啱用?
冇攻好似r痕咁

係，有點歐個朵就係咁嚟

50lv開始

4星木奶好似叫拉茲 好似都OK勁

想問下宜家刷EXP升d新角係咪刷活動會多經D?

原來有2隻4星木奶

我覺得係 個活動又有催化劑 又幾多經 又易打可以2帶2

火拉條正式入倉 過完10-10就冇咩用

點會
打乜都有用

拉條好似得 席可 3星火斧 同 4星暗法比較有用
而其中席可同4星暗法

4星暗法只係拉自己

望住泡菜PVP個榜，好似成隊都雪得咁滯

個個係防守隊榜黎

又無留意到!!

重有5隻4星肥就可以送隻暗槍上6星

你係咪今晚入

到後面關覺得加防好過加速

遲啲打裝冇加速唔使打
打火龍破唔切盾就收皮
同埋加防同加速又冇衝突
一次過落光正太同火斧

光太 火斧 補 得一個打手？

唔通兩打手

同埋夠快嘅話連防都唔使上
啲怪未郁都死哂
天下武功 唯快不破

國服公會有冇位，40lv長玩

升光太個個畸型果凍 有冇巴打知刷邊關好

有點歐翻咗黎
仲改埋名既

唔好討論佢啦

你指入團?。琴日入左你地個團啦

活動困難7
可以順便升肥
普通關1-10都有得跌

咁應該係另一位巴打要等時間

亞服團
疾風亂舞
仲有4個位

光太升技特別用得多素材既

次次打親對面水刺都實出到連動
咩機率

淨係升兩次就減1cd
差唔多啦

升第二次又係要兩人蔘兩果凍？

係未尋日下午話有兩個位果個團?
係既話係我留左
請問咩團名

浮返上水，又出嚟放笑彈

要一條高級人蔘同3果凍
高級人蔘可以睇下神秘商人有冇賣

暗拳上6星咁威威緊係要放上嚟

真真正正無敵是最寂寞 中兩隻光暗5星但單機

試過兩次PVP，同對家都係死剩坦補，拉鋸之下，我輸左俾場地啲電擊上面，其實公平啲係咪防守隊都一樣要中電撃呢

唔係呀 不過如果今晚位巴打都無入我再邀你啦
你留ID

應該係我個邊
不過我依邊休閒玩
睇你入邊個

其實放電電鳩攻隊先公平 因為你係手動去出技 防隊係電腦出

放完又潛咗
為咩

防守係ai控喎
已經好公平

型咯 威咯 英雄主義咯 疊馬呀 我唔妥你 我可以貼張暗拳光補出黎串鳩你

休閒啦 唔想咁趕
我個game id : mrou
求入團

屌 光暗中斧兵

終於打到10-10啦 可以光暗抽啦

祝君好運

我都想係串人個位

咁又係，如果唔係打到天光都未打完，我諗官方設計都係想盡快完左場賽事

我都想 今晚再刷多個分身出黎 打10-10 串鳩你班契弟

暗斧?
t0輸出喎

加咗了

同以前魔靈一樣PVP玩法 攻隊會比防隊用雷電 以平衡番防隊係由電腦控制依個問題

岩岩一睇番你就玩緊分身 你個位仲要唔要架

世界難度推主線都幾煩
成日都要你放光暗系
邊有咁多光暗

要meta有撚用 我要囡主角

又刷

咁真愛係無價
課到中為止

記得拎去做狗糧
唔好講咁多

係自己拉一回合 隊友都有加速

入左
請問點先會高貢獻 除左捐野之外

家陣我係咁 光正太 火斧 木奶 暗槍

其實已經扣得算少
之前個韓妹打水奶打足六分鐘先打得打死

對守防好唔公平

所以防隊玩磨隊塞坦有著數

Sor lor我垃圾仔冇種拎佢去做肥

捐野 做公會任

收到

用4奶陣點睇

捐錢
得閒換下野
每日岀席就得
2日無on我就踢人

如果我唔玩會自己退團

抽中好野又要屌

你地會唔會課金去爆石刷關
又有錢又有肥好似抵過抽野

其實的紅色葉子除左精靈之森之外仲有冇其他用途???

實頂唔住

好似無

起碼開哂格先搞其他野

你係用咩陣去快打到10-10?

隻驚抽嘢係為咗抽光暗
非洲人都係用石刷關著數啲

我3星光爪
廢到笑

我用木奶，水盾，火爪、小水刺，去到6-X就卡左

岩呀 成百幾抽都無出過5星英
留黎刷關好過

d體好貴啵

如果可以更新到真人PVP就好玩好多喇，好似王逆咁

有冇得轉拉斯個樣轉做爆機後個樣

到時真係課金嘅世界

我d石中哂5星神器

我個分身都係木奶加隻5星打手再加火斧 火爪過前期咋

三坦一奶，磨𨶙死佢

遲d應該會出skin系統

呢句說話係呢隻GAME真係講唔出
我想要暗蘿季 課120抽先可以抽一野光暗
仲貴過FGO

真心覺得型 有D想升佢了 利申非Gay

官方最後揾銀絕招

直接買ac最抵

睇睇個銀包覺得女神呢D野都係只可遠觀不可褻玩焉

遲D應該所有角色都有轉職

定成萬塊 有排玩

所以要咁貴先抽到光暗，官方真係唔應該放啲真路人入去俾人抽

係就正

好多體 打全日都未清完

路人都起碼整型個樣

打活動困難都12體 好快清完

用黎開肥 已經玩完

到你要刷催化劑同帶肥，你就會嫌唔夠用

我不停拎葉換緊體

而家係到打木討伐6 發覺T4都好難出

$2400 一抽

唔係開狗會好D咩

唔好特登刷裝 養到6星先

睇你缺咩野

經驗真係唔係問題..刷兩野就有.但材料真係

入左個騎士團
永遠6,7點先肯開經
有D想轉

就黎無葉
你地會唔會用石買體？

連登聯盟 應該兩日後有位

真心貴，我前後只課左60幾蚊

大大力推，希望多啲有心人入嚟

Btw，有個鬼佬youtuber話唔好抽嘢住，因為會出補底抽（可能係抽到一定數量必中45星），唔知係咪真

完全唔夠狗糧上6星

一堆3星狗升好咗但係唔夠肥上4星

上面已經有人課左就黎10pack

依加留石

明白，繼續爬去1010...

我先課咗1pack

綠燈同葉都無用過
儲到棄GAME

課左第一階段成長包
睇定D先

算易清喇呢隻game，之前打BrownDust 幾日都未清晒

頭8章其實無難度 第九章開始要睇下點樣配隊 出技次序 知道隻王係咩料就好易打 我分身打爆10-10個陣都係得5萬5戰到

搞到我日日都要食完晚飯先清得體
我想爆埋食Rdr2 佢

課左1次788 禮拜五再睇下點

韓國果邊11月頭嘅開發日記黎

都唔知幾時實裝

留左5000石

應該會好似橙燈咁
抽舊10/20下就可以換抽4/5星果張卡

會研究 但唔知幾時出 水龍女都要抽爆架啦

你刷多幾次就快4萬都爆到

唔好太大期望

BROWNDUST真係掛足一日

依家儲左2000幾石，水龍女一出即抽

好似唔算勁 但好大波

d畫風唔太鍾意

改撚左名？

水龍女
琴日課788+238換黎3張神器

其實唔好有技就放
好似破防技咁，如果你放完破防下隻到boss行動就會即刻扣1 所有debuff
隊友就食唔正個破防debuff
用多少少腦計下數其實好難卡關

我依加應該就唔夠石抽
等下次

日版玩到樽頸都放棄左 儲成一萬鑽乜5星都無 好ON9

隻browndust之前都唸住長玩 整哂D資料
點知好似因為好耐都無活動定點就棄左

仲有呢張圖都係，已經媾定四眼妹返嚟，真係實裝就好

咁你要等多個月先好再課788 唔係唔抵

再課

其實左邊條速度bar可以click出黎睇大家速度

仲有木狗轉職

係 等下個月

4萬即係平均一隻英一萬戰力左右，神人

唔課
今個月唔課住

認同

BrownDust 我棄嘅原因係pvp壓力好大，時時要轉陣，唔係就10戰9敗咁

我打到10-9隊野都仲係4萬尾 係10-10隻臭閪太撚痛 試左成晚都過唔到 谷鳩氣先整裝打

個pvp真係太chur
唔識跟

好快月頭啦

你地刷到變1010專家

未知..我重有10塊..

係 基本上知隻boss嘅技就知點打

岩呀 團戰我記得要入group要影人地放咩陣

仲有打王關最好就手動，頭兩波唔好用回血技以外技能
蓄下魂先好入去打王
10-10你直頭可以打到10個魂先開隻王波
基本上有坦補毒弓再加多隻打手呢個陣型都打哂大部份關

應該係練度不足？

係 要用太多時間執陣 打唔同關又另一個陣

火爪上5星先
水剌可以搵替代品 / 4星用住先

好好既

EPIC 7既PVP的人都越來越難打

練度唔夠不如練光補借毒弓慢慢磨

所以都唔擔保幾時棄

永遠都唔夠課長鬥 所以KEEP住某個排名算

都係一條路

見到人人都有水龍女，而又有閒錢，不心動嘛？

我棄fgo就係因為課咗幾單抽孔明，唔中就忍痛棄了

如果有水火木奶
係咪專心升火奶好啲？

升哂3隻放入pvp守

我覺得都係守唔到多
集火一隻咩都死硬啦

唔洗咁深究落咩
人地有心打計對你隻屬砌隊點都會過到

你岩

希望佢會出d俾pvp更吸引既出黎玩

未抽到坦都仲係要用住木奶先
佢1技攻擊補血都唔差

8-7咁難打 比佢搶BUFF就秒

咩隊

完美副屬

生命

火斧 木奶 正太 毒弓
打左一半血 佢又搶BUFF又無敵 一野比佢開大技秒晒

等睇強化極都係升生命

係加速就正

8-7打咩？

5星隻木正太

見到武器個4屬就驚
遲啲好似KR咁可以重覆就要刷4條攻擊力即嘔血

正太等佢就開buff 個陣開防 再換木奶入去？

我要奶呀 比個呀叔我

開完防佢下招就會搶你

一下爆上12
咁多料

帶兩隻清Buff既
一見佢有buff就清左佢

最多咪好似魔靈刷符咁

佢行血下面 最右有招技係3個CD 3個滿左就會開大 如果正太開完防就到佢開大嘅話 你換走火斧入木奶 正太 雙木奶 開防同2隻奶回血 應該無事 毒弓靠疊毒都夠殺

應該仲衰過kr 主屬 附屬 套裝都要啱

我頂到佢第一下大技
但佢下ROUND又搶我BUFF 之後就等被大技秒

啱屬飾品可遇不可求

你打多幾次試下 如果唔得 我可以幫你過

好 再試下先..

咪係囉 仲有2個位特別難出 又冇得重鑄 又要手動 一定肝過kr

魔靈個再動符文勁on9

暴走

後面2隻光暗怪唔洗打?

呢個大叔，係度出現過兩次

唔該晒巴打 過左了 原來扣後面隻光怪血就唔會放無敵比隻王
咁就過到了

500蚊掉哂落咸水海，好撚嬲，嬲到去refund,啲錢又翻哂黎

一路好走

？

會鎖帳

500蚊都refund

鎖遊戲帳號？

apple好似可能唔會

之前唔係鎖過啦咩
出哂公告咁

唔怕，我係洗左個Ac先refund

官網有公告，可以去睇睇

巴打們，我是否皮已收

有緣再見

咁絕 都可以祝你棄驚一路好走

女呀 ，好過大叔

想+15，不過都係算

支那種refund重聲大大

我入咗火爪教啦，你入咗未

依個post真係咩人都有 10-10一抽中暗拳又有 九唔搭八一味問問問嘅人又有 課完金抽唔中就refund嘅人都有 一隻game可以反映出一個人嘅人格

我岩岩先打完30層

我都唔明點解可以咁理直氣壯同人講出黎

我用毒弓+水鐮過左

正身定分身

如果之後出Skin就好鳥

正 分身抽完中4星暗已經無再ON過

火騎+火斧+拉條+木奶過左

cheap到爆

眼鏡娘skin

好心啦 你出街食飯 個味唔岩你你都唔會同人講唔比錢啦屌 好撚肉酸呀

我打機唔睇樣勁就得

屌 即係呢隻廢野黎，好sad

因為呢個係Google提供嘅服務，而且平時冇濫用Google play refund個AI先會唔洗審核極速批refund ,理由我都寫埋purchase with babyrage, I am so sorry ,所以我唔覺好大問題

冇野架,多個笑話出黎俾人笑真係多謝你都黎唔切啦

唔駛多謝

一味評論人既傻尻都有啦

唉咁客氣做咩丫乞兒

六星啦

火爪 暗槍 平靚正集於一身

4000石

無哂體好悶

又開始世界大戰

係愛呀哈利

無咩大戰
買完唔岩心水就好明顯on尻
輸打贏要

抽唔到心水就refund都on尻

大家咁話, btw唔好人身攻擊ok?一陣俾其他人以為你同我同類咁就唔好

隻驚機率算係咁 如果有埋保底會更好

推po 一流 ，推快過龍絆就多人留言

佢一開始300抽真係大機率中4-5星
差唔多十抽一次就中硬
我30抽全3星

留左好耐無抽.等星期5

光暗抽咪保底
保底垃圾

agger,所以我ac都洗埋 電腦大爆炸

最叻免費抽抽隻5星角出黎

好行唔送

跟著有吸血裝喇

就黎溝到大波席可啦

我等緊水龍槍

吸血裝
60-70好似仲有套勁d

我都想

我就真係好撚好奇你班人 去賭錢 輸撚左會唔會叫莊家比番D本你

話人一味評論你地 不如諗下點解會有咁多人講鳩你地幾個好過啦 個POST咁多巴打 唔見其他人好似你地幾個咁

其實refund都預冇左個帳號 冇乜所謂啦

傻啦，頭300抽0五星大有人在，講緊英+神器都係0
利申：我

篩選300抽都0五星
真正非洲人
祝你抽到暗拳 一抽搞掂

唔會，因為賭場冇呢個服務 ，同埋由頭到尾唔係得我一個咩？

承你貴言

300抽05星既機率係幾多

以我所知賤巴都係咁

星期五出咩？

當佢係抽英雄既5星
但唔中既機率係
（1/2）^300 * 0.9875^300

有新POOL.但未知出咩

出左火木 仲唔係出水

留左五百幾張書纖all in水龍女

抽唔到就課金抽
再抽就唔到就算尻掃唔再課隻game

話時話水龍女同暗槍個角色係唔係重疊左

想問up果隻火坦評價如何？

升下狗糧 刷催化 同埋刷下裝 淨係依三樣都有排你搞

你漏咗刷裝
手動地獄

所以我好認同官方嘅做法

唔好再講啦 再講 一陣比人地話我地係到評論佢地呀

10-10可以點打 成日比隻王封左補血技

問問題果個，其實佢心入面已經有自己答案
退錢果個，官方應該會俾到適當反應佢
至於有點歐，佢柒得嚟真係好攪笑

媽呀好難刷丫

有點歐其實都係笑下抽下水 當然啦 如果佢第3抽都中嘅話 咁我相信大家都會當佢神咁拜添

痴線佬 依隻都咁快刷淨一個

10-10之後故事會繼續，難度增加

T5 你有木奶 火斧 毒弓 火爪都夠打 T6就可以要D裝有咁上下LV先得

講錯 應該係話 第6層你有以上都夠打 7層以上個D先係後面講嘅咁

你有咩人？

知道哂你地講緊邊個

水爪會唔會好用過光正太？

再講因住比人話你地係咁評論佢

卜山就算放多隻木奶都係比佢封技

你有冇3星火斧？同埋毒弓毒刺是但落一隻就得 唔洗落哂兩隻 換走一隻入光正太

可能過多幾個POST連自己都覺得自己咁樣做唔岩

到底4-9會唔會岀獎章

我打4-8出左

4-8都打咗好耐
都無

得光正太 問題係補唔到血

佛系打啦 睇住其他野打就會出

光正太加木奶喎 正太加左防差好遠架 你好友帶埋木奶 雙木奶＋正太應該無事 打係打得慢D 但磨得過

又抽到隻五星 但唔係火坦

巴哈1010過關陣
火爪50 3星水刺40 木奶50 水坦50過

中咩

終於過到 用左光正太加人地隻5星光奶
5星光奶好j

羨慕
仲未過到
你係咪淨係打爆補血水晶

中左咩

快d抽

依隻正呀 好好用

不過巴打真係好捨得 咁快課左成十PACK 抵你中咁多5星

7880$
利申淨係課月pack同升級pack

BTW有冇新火坦食評

係 佢今朝先話差唔多課左成十PACK 真心覺得佢好勁 我都想課但都係等埋23號出咩先課 雖然想中隻火坦 但又心思思想知23號會唔會新野

用緊 1技破防 2技減攻 3技挑釁仲有個罩頂到1-2下 但但唔太易上到buff 上到既話係好好既輔坦 本身都幾坦得 我覺得唔錯

我分身抽中佢之後 搵佢頂頭位都OK 同埋PVP對佢 比佢招大打中效果真係等收皮咁濟 不過想睇下齊裝同6星左之後能力係點 等緊何事巴 比食評我再決定ALL唔ALL In

Aoe大大力

比你地搞到我好想抽呀頂

10pack會有幾多5星

留3技等封技先出3技解咪得
平時留火出1技團補

你睇埋新pool再決定
可能有龍女

佢隻火坦SS陣啦

呢個post每日都笑料百出

火坦勁唔勁？想課金抽

真係cls

龍女我覺得就未必會出住 可能聖誕先復刻 不過火坦28號先完 等到23號都仲有得抽 唔急住

PVP對面食到你招大就企定定普攻打你 3技都大力 普攻就機率性破防 2技減攻 其實我覺得唔錯

中到坦已經開心
唔理勁唔勁

又唔係咁講 中隻唔坦得嘅坦真係唔知開心定傷心好

其實考慮清楚既話
pve火坦唔差但好多替代品
pvp都係一樣情況
而pvp基本上唔係T0角你上到高分段都係蝕
平時抽到可以用 但唔需要課金抽
雞肋

就算俾呢幾隻你，我相信都要你識隨機應變，幾時放乜技幾時唔好放先過到，始終都係果句，高星數嘅英都要適當配合，同有個好機司再加少少運先過到

我睇韓仔d 片 pvp 都好少人放坦咁濟 好多都係放d拉條/加成隊一回合嘅角落去 屈人地打都無得打

我暫時覺得佢PVP有啲前途，果招挑機真係好好用，大前提係中到嘅話

挑機個招食過對面幾次 有次就係咁輸左

仆街打完10-10 先發覺原來一直冇跟故事打
屌 要由第四章打

你過左最難個關 打番易個d無問題啦

岩岩升左上40lv 夠950石 抽唔抽多次十抽好

邊度講23號出新野？

留

無講 大家FF估佢完左木奶會有新野

鳩估

緊係啦 狂中暈隻補都打柴

S咋邊有ss 食多隻先3s
我諗緊一陣佢出新pool我課邊pick再抽

你唔係SS左啦咩

火坦都SS 有錢就是任性

食左三隻 s左 食多隻應該sss

我無記錯佢隻火坦個陣已經加成隊7.6%防 痴線

PVP加速 用火拉條定大波木弓好

痴線 分隻比我啦

困難1-s3唔洗一日出6支

大家係咪有石就抽？

pvp最高端好多都仲係雙盾
盾角 光阿明=水mk>木阿明=火盾

光個隻都唔知抽幾多次先抽到

3星暗盾

你都幾冇羞恥心

新手岩岩玩
有5星木奶 4星炒餸佬 木盾 送果隻火法 3星毒弓同火斧
宜家出團用 木奶 炒餸佬 木盾 火法 有冇錯

公會交換都係其中一個辦法，再唔係試下開箱，睇下係咪有點歐

送嗰隻火法換成毒弓/拉條斧

係咪你有點歐咋

又抽

防守陣先用盾 唔知攻擊陣有冇

攻擊個陣落新火坦有冇得諗

無限挑戰!
隻4星火法廢?

你走先 我幫你擋住
呢度無英廢唔廢

無限挑戰

因為我覺得只係用緊Google play提供嘅服務之一，而且佢有類似嘅理由提供，我覺得自己蠢在衰衝動，原來打算剩課升級包，嬲得濟課多幾個石包曬錢，好彩Google都明有我呢種人嘅存在，提供咁貼心嘅服務

記得之後送既碎片留番黎升 暗女主 如果抽到

無挑fans 玩捉最好笑

首先要有好多2星肥

2 9000一隻

我有好多
買有一堆 打番黎又一堆
係4-9 行一個圈試過出4隻怪

如果練2星肥到滿等 起碼打6場啦

有點多 依到夠我升一隻英上6星

Fatfat 而家發現練隻6星都唔係咩難事
岩岩先醒起可以養狗仔

好掛住無挑
即係用3星毒弓 4星炒餸佬 木盾 5星木奶咁?

又刷到個木奶＋水刺嘅帳 又係時候重新出發啦

有成400萬

未正式刷裝咋 刷到裝就好快無哂

話說你300抽有冇試過刷到火正太

我未刷裝都得返3,40萬

5星個隻刺客？好似見過一次

刷極都刷唔到

我無咩點用過D錢 怪又唔洗買都刷到勁多番黎 D錢儲埋儲埋儲到依家

火刺唔係話300抽冇㗎咩

最大問題係4星肥 金狗要3星上5星 唔可以下下直接當4星肥黎用
白狗係可以整到好多3星 但4星就要靠白狗由lv21升到30

無咩？我見有巴打話刷過嘅 我唔記得我有冇出過

我睇巴哈話冇

係咩 我見之前新手教學個d話抽到

等我依家又刷下先

仲係3升4 4升5
無左最低層舒服好多

金狗暫時入手方法比較少 所以第一隻6星真係要睇定d先好升 升錯就碌柒 因為之後入手金狗好難 除非你有點好運成日出到緊急又係咁出金狗比你 唔係嘅話 金狗靠公會每個禮拜一隻 週任又一隻真係一個月先一隻6星英
我依家暫時得咁多隻金狗

刷咩關會出好多肥
已經冇錢去買

想試下就咁全3星打上10-10 睇下過唔過到

我個人有點非 刷咩關都唔出催化淨係出肥比我 4-8 活動1-10 都係出怪

4-9 我覺得多
行一個u字
行地圖最好

亞服係咪有團收留我 可唔可以比個名我

之前刷左2隻1-4木奶300抽都衰左 慘

做咩唔試下淨木奶打上去

試下刷個得5星火斧嘅帳 打上10-10 睇下係咪真係咁難過先

冇諗住自虐 啲3星又廢

我依家刷亞服 諗住雙修

其實呢個方法，湯巴一早已經講左

咩紅粉？

其實啲紅葉唔洗慳 要用就加速換狗

疾風亂舞
琴日留名個位？

YESYESYES
申左 諾哥zz

第2件PVP裝你地會換甲定介指？

9-5已經無力打 睇黎要努力升下陣..

BTW有無亞服團收人

你依家隊野係點

我咪係 一啲都唔難

咩陣容？？

400萬升完唔知淨番幾多呢

過10-10個時係 5星火斧 毒弓 木拉茲 借人木奶

巴打你張圖...有點細同埋有點濛...

SOR UP左張好啲

換走水5星戰入3星火斧 同埋神獸唔好用依隻 換番3火狗 雖然你唔會用火去開神獸

好 打多幾次試下先

9-5係咪打水鐮？係嘅話就打左兵仔先好打水鐮

幾好
我5星3隻4星 未過到

點解唔揀戒指先咁傻豬

其實點解揀介指先嘅 因為我打算成套都比木奶 咋

戒指勁啲％攻

但木奶無技係要靠攻擊加成應該唔洗換住掛

果少少防感覺無乜用

算啦 第三件先換佢 1200分都儲得快嘅 我玩左十日都換左兩件番黎

成功了 趕得切打死D兵仔 唔該巴打

過到就好 之後9-10個關都係同樣打法 清哂兩隻毒撚兵就得 加油

曬下命先，邊個夠我窮

有點窮...

昇裝真係無底深潭

刷哂肥先刷裝

各位，10-7係咪應該要盡快清曬d兵仔，最後先磨死隻王，見隻王大技你加buff

ok了

其實打咩boss都應該清兵先

呢隻有無用

我自從養肥之後個身未試過多過5萬

練緊，幾好

正確，卒仔最煩

養肥先易儲錢喎 你唔好買肥 專心刷圖就得

9圖之後嘅boss關有兵就一定清左兵先 d兵先最撚勁

有木奶仲練呢隻

呢隻配光茅，真係最強輔助加奶

我都有依隻 遲下練

光茅係？

我都有 可能都會升

個組合係咁，我認係貪心，想練曬右手面果堆人

火坦

你真係好撚多時間，要唔要公會留個位比你

我10-10中到好野先

唔記得打格仔 我咁耐都係抽到一隻咋

我個心好痛 一地玻璃碎

正確嚟講，係中咗佢之後都無再抽過，怕有點非

課金囉

有光茅
機已爆

好多升到5星

提提大家公會方面每日150貢真係基本野黎, (捐5萬+每日互刷5粒上級)
唔係你會唔夠換每週物品

岩岩抽多一次 結果...

呢張野算戰士神器入面最好用

我都有

呢張我都有 等水龍女出儲埋一套

我想要英呀 係英呀！唔係神器呀！！！！

俾住火斧用
下下都大大力爆

5pack啦屌 唔中呀！！！！

中完咪又係做倉管

我無坦

光正太係你好朋友

何必追火坦

佢見到我一排係到好嬲

火坦配乜裝好

我做齊啦

新果隻??全生命套裝

做足一星期一千出頭..換齊要9xx,,計埋捐章同d任 應該都疊到隻紫狼

係啊 而家up梗呢隻

暗槍你哋用咩套裝

條轉職路仲好漫長

打完10-10出左...
搵左一陣都搵唔到佢評分有冇人幫手

兩隻6星
仲要咁高戰力

個個都升暗槍..我嗰隻仲未換出黎

點解你地升肥咁快
我一隻5星肥都未有

係咪得我揀升水刺先

個緊急任真係地獄黎...

你個肝仲新鮮姐

屌

有無人話我知架車咩事
真愛？

有咩問題，有愛嘅6星咗啦

女主都叫有波
架車連死氣喉都無

都係4星啫

但4覺
應該會繼續升

車主可能唔係男人

隻驚好多真愛
定其他驚都多

車膠

9-10隻嘲小兵好煩..

非洲戰神

對住條死氣喉

60LV 火斧真係有機單刷10-10

你講緊世界定一般

唔好意思，有個新手問題，我搵唔到邊度寫差幾多到next rank

諗緊六星火斧先定木奶好

一般
D裝好少少應該磨得死

五星火斧定火拉條

咩都假，快手50開咗轉職任先
隻3星木坦諗緊開唔開埋
又係升到上去勁到仆街

木奶夠穩 百搭佢先

五星

你指個人個RANK?

搞唔掂9-10 升下戰力先

想抽多兩隻S陣左佢

有冇人真係練男主到頂

話時話暗槍點升陣?

抽唔到既英要等打任OR活動佢會送DXX碎片, 好似男女主咁

好友嗰版睇到

好大工程
想升左大波波先

韓服有無開過

暗槍光暗池唔係抽到?

cls
隻1010 boss 連續暈我3turn
差個幾%血

抽到係咪姐係唔洗升

5*木奶 加速斧 光正太
6* 暗槍
KO 50層

感謝🙏🏻

得1隻6星都打到

卡左9-10唔夠打
係咪打住活動10-10換下料先

活動 困難10 打住先 反正都係要農

屌忍唔到手 抽左200籤拎石抽光暗

t0角

依隻暗坦勁到出水喎

破防真係好撚緊要
好想要席德呀

硬過碌鳩

你鳩碌咁軟

Pk了 查完原來T0 我光暗第一抽係垃圾 唔好block me

終於過1010

韓國pvp第1位都係用佢

今晚個閪韓SER做乜春

2,3下就connecting

陣容都係個隊4星

鎖血

屌你老母非洲血統

升六星果陣比人屌嫁

fd子

你都有今日

Delete game

原來留言有咁大怨氣

評分仲低撚過d 肥料

我諗攞佢黎升肥料做4星都ok既

睇技能我又唔覺真係差到咁 佢其實同下下暴擊無分別
不過有j都係唔練住

係仍第一扣技得90%

我極度懷疑d account真係有粒人種seed
歐洲人抽乜都歐洲

唔駛咁嬲 我陪你 光暗第一抽都係呢隻

2,3日已經草到30抽
快d換新pool,我就黎把持唔住

未試過玩驚可以草到咁耐石

我岩岩就係手殘抽撚左 忍唔到

當暗槍 火斧都有 放佢出黎獻世咩

Btw呢隻真係好廢
除非佢d裝係2件就有攻擊套裝啦
疊到吸血加攻擊套裝就勁 可惜無

呢隻同LoL隻牙叔無乜分別 無aoe暈咁解

頂撚住呀

我等換新pool抽水同抽多次光暗

睇完段片發覺火斧真係好重要

火斧最癲係小數怕長計
堆多幾次加速已經等於打多1,2回合
已經差好遠,因為有時d王真係差1下就係1下

50層大佬

火斧係咪上血裝

好似係速攻

同埋準備nurf 防buff都算正常
依家有同無既情況下差太遠

幾乎等於少左1turn既傷害

第一層要運真係好惡搞
打BOSS又要鬥快
我試左幾日先過到

又nerf..
仲諗住升佢
有冇英係buff嫁..

眼鏡妹好似準備出轉職

3星火個隻?

有無人知迷宮3第一層點岀去？

終於到我歐啦屌 免費一抽中火法

我都想中下呀

緊急任出3星企鵝
有點歐

你提左我未打緊急任

再戰光暗卷 希望大家比D祝福既聲音我

老老柒柒幾時出依隻

屌咗兩聲

呢隻醜但係勁架

巴哈都有介紹係路人神角 但我真係好想要光暗5星

你話我聽有邊個唔想

有點歐

有點非似啲

真心覺得你塞3星唔係問題
但都咪撚有廢角呀

辛辛苦苦10-10完出垃圾
就算唔係隻隻top
起碼全部都要有一線中既水平呀

有無亞服公會收留我

有無諗過官方其實係預課長120單抽後先出1抽去光暗

無間斷破防
勁到癲呢隻
暗槍都叫做要暖場加攻
呢隻完全唔洗

我唔係話依隻廢
純粹講緊個pool生態有啲問題

辛辛苦苦儲埋d 石加bookmarks 又係乜都唔中

終於

睇開啲

出SKIN+性轉就可以解決一切問題

Skin一定出
賭撚都得

出skin好呀

可唔可以入你地公會

D催化劑真係難跌到呢
幾百體都唔出一粒

尤其係個小太陽
我唸都刷左千幾體都唔跌一粒
火法五覺要成15粒小太陽呀

而家都係當打下2星肥咁 順手刷埋
睇下遲D有冇掉落率加倍個D

刷肥刷到隻火法六星都未出

正太是原罪

幾靚隻角 想要

佢招暈升爆100%都唔係必中 蝕蝕地

晨早起身光暗抽中左路人斧兵

咪以為咁早人少少冇人睇到

三星啫

棄左舊帳砍掉重練
刷左兩日
1-4 木奶
1-10 水刺
水晶抽 2隻5星水盾 1隻新5星火盾
希望10-10都咁歐
依家好想課金

其實幾課到都得，有愛嘅話課金就強

係咪想做有點歐?

*幾時課都得

一個二個晨咁早就喺度曬

都係打算課月包
唔會重課啦
依隻game下下燒體
課金買體都唔掂

你依家個陣直剷10-10輕鬆啦

輕鬆啊
但如果我拎果兩隻五星水盾當肥料
升六星用 會唔會好傻仔

會

除非重課又或者食番自己，唔係就肯定on9

我是否應該練一隻 另一隻升陣
但我已經有火盾

唔重課 姐係食自己

你兩隻水盾唔係一樣架咩

呢到係咪抽中咩都要上黎打個report

我成日抽中3星...

我都係 好多三星

如果抽中咩都要貼一貼上諗，好快貼左貼圖區

點同有點歐
回個post都要貼一貼暗拳

睇住黎 下個中暗拳嘅人就係我

都幾欣賞你咁有耐性刷

對暗拳冇興趣, 中到5* 星女就夠

是但中光暗5星就得

唔訓氣姐

對5星冇興趣 中到唔係垃圾就夠

1樣

留住先 同埋唔洗擺兩隻盾落隊 落火坦夠

大叔又出現，第三次

玩到38rank重係靠4星公廁打
連拉條斧都無隻

深淵41止步

起身又刷過

卡住係44關 差兩層就有500石同50萬

6點打39就可以抽光暗

有冇帶lv60?

無呀 最高果隻火法得52lv

點解你地仲玩到，我無法連接app store冇得玩

其實3星都係廢先局住用

我隻火斧lv50 成日俾人target唔夠打 陣間放工再研究下

你地日日打幾多場點解咁快成他層

落毒弓？有冇火斧？

買左幾日加場數 呢兩日無買

攻略組 我依家先30層

正常唔係課長唔洗買
後面正常人一定會卡關

係真愛

諗住慢慢打算 雖然打後D獎品好吸引

呢隻唔勁咩
Pvp放呢隻守都幾煩

火斧首抽評分 pvp由s+變到s

抽中真路人，可以post上嚟俾巴打門笑吓開心吓

個個都屌暗斧 PVP我用黎補尾刀有多round 不知幾屈

暗斧咁撚勁都屌
雖然路人樣

隻GAME不嬲最勁都係路人兵 你睇BOSS關就知

抽中真路人，可以post上嚟俾巴打們笑吓開心吓

中暗五星日本刀 又咪係廢

屌你呀 中到仲想點？ 你中兩次5星啦喎

我都係，衣家連app store都登入唔到

我冇中 我話中左隻廢五星都冇用

暗個隻唔廢喎 3技打人會減速架 廢係邊

評分好似得A+ 冇留意招技

你係講黑化維德 定係另一隻？

其實我想中暗斧兵好耐
夠低調

黑化維德

唔知可唔可以食番其他3屬個D升陣

黑化維德S喎 另外個隻先係A＋

我寧願中暗斧兵呀屌

有咩慘得過中5星暗法

黑肉大波巨尻

係未要鬥慘?

就係中唔到5星 依到大把人唔中 中到5星好心就咪話有咩慘得過啦

黑肉加大波 仲要戰鬥格

其實依家抽中高星無用留一留
一出轉職多數就翻身
到時大家就屌番你歐洲人轉頭

一大早又FEEl到歐洲人全面進場

女呀

亞服有無工會有位

真 好似七騎一開頭隻冰斧廢到仆街 一改完版勁撚到ON9

暗拳轉職咪

轉職變返普通版

咁我依定退會聽日入

轉職多數招技唔同哂 被動又唔同 樣又靚左

唔知聖誕會唔會出活動角又或者出SKIN

聽日入得提我

退會係咪無野會唔見

係 全部野都KEEP到

係咪維修緊，入唔到驚

1001